****是历史上第五十五次航天飞机任务，也是[奋进号航天飞机的第四次太空飞行](../Page/奮進號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[唐纳德·格拉比](../Page/唐纳德·格拉比.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[布莱恩·达菲](../Page/布莱恩·达菲.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[大卫·洛](../Page/大卫·洛.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[南希·居里](../Page/南希·居里.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[彼得·维索夫](../Page/彼得·维索夫.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[简妮丝·沃斯](../Page/简妮丝·沃斯.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家

[Category:1993年佛罗里达州](../Category/1993年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:奋进号航天飞机任务](../Category/奋进号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1993年科學](../Category/1993年科學.md "wikilink")
[Category:1993年6月](../Category/1993年6月.md "wikilink")
[Category:1993年7月](../Category/1993年7月.md "wikilink")